金裕貞真係好撚正

應該係三金入面最正嗰件

雲畫跳舞嗰時已經好正 點知大個女仲正

agger

三金入面top 3

以前覺得金所炫靚啲(鬼怪入面做皇后真係幾靚) 但係最近兩年無咁靚
反而金裕貞真係越大越正

想睇世界波

Ig?

有套kiss戲既花絮
對奶大鳩到頂鳩住個男主

吹大左

求link

對奶勁大

唔係掛 金所炫以前反而麻麻地樣
係去到鬼神 鬼怪個陣先好樣咗 應該有微整
以前細個冇下巴
佢兩個細個同期拍擁日之月個陣 金裕貞羸九條街
金裕貞根本由細靚到大

哇屌咁撚大對

大個左加淫正到…

健全女性應有既size

想睇佢拍情慾片

iu咪唔健全

yes, 可以健全d

iu瘦底啫

雲畫的月光 跳舞 仙女

雲畫點解同太子冇情慾戲

呢D晚晚插住先得

想屌

不嬲好撚正 你太遲先發覺啦掛

佢五官係幾靚
不過我覺得佢應該有keep住打Botox

冇Link不過好易搵，
因為嘴咗好Q耐場戲

先熱情地打掃吧 呢套

個樣好清純

推推推

雲畫的月光嗰陣真係勁靚女佢隻眼真係超靚

呢張圖好尾機

呢啲係舊相？ 好似眼皮無依家咁雙

鍾意睇佢舊作品多過新嗰啲

iu肥底

以前有套劇，金喜善扮學生調查個女俾人欺凌，

扮佢個女嗰個？

以前睇都唔覺佢心口咁正

韓國街景成個支那咁

成日覺得同牙災好似

裕貞世界第一

此女只應天上有... 仲要童星純天然...

雖然金裕貞正但唔好當金所炫冇到

齋睇TITLE, 第一秒個腦TUNE咗去"金與正"真係好撚正

其實佢都幾勁 減肥減到瘦底咁 唔講以為佢天生就瘦到得排骨

Joy個樣淫d 佢個樣好清純學生妹

呢套幾多年前

到底咩男人可以咁好彩....

似玄雅多啲喎

兩個都正
最神奇嘅係兩個差唔多年紀
但一個姐姐feel 一個阿妹feel

Lm

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

但係劇情好老土, 佢扮小太監比人識穿身分, 跟住太子及時出現幫佢解圍, 呢d橋段做過N次, 真係純粹為左金裕貞先會睇

佢細過拍過露三點片

佢好細個拍果套熊熊 無著衫 左邊胸有個胎記 唔知仲係唔係到

唔係2點咋咩,3點有睇到咩,btw 岩岩我講左

韓劇係咁㗎啦原來佢嗰陣先17歲真係靚到好似仙子

請問師兄係邊套？

[A little bear's smile] 새끼곰의 미소 - Kim Yoo Jung, Revealing performance(_) 김유정의 노출연기(_) 20060401

少肥大波

成日覺得似邱晴
肥底

唔該，真係好細個

人地有露比你睇架,2點

金正恩
金乳正

靚到講唔到野

我覺得佢好似做學校2015 果時最正

靚到on9...

第三張好撚靚

岩岩一search 嘩屌打茄輪打到要扑野咁
好撚正

呢年前，係大陸包過件差唔多樣既哈爾濱妹，一個月洗兩萬到

咁有無得睇返

你用我上面段字copy 去google 睇下搵唔搵到

cp

金賽綸都好正

嘩屌扯住咁睇

金裕貞仙女級數
你呢啲死開啦

練埋屎忽就真係人間性器

]

More

金所炫蘋果肌
一般靚女樣 點同仙女

想屌呢？

咩黎？

lm

我BB真係好靚女

有得揀唔覺

鹹魚青菜各有所愛

金裕貞演技唔會差過金所炫
只係金裕貞最近兩套劇本都麻麻冇太大發揮
佢啲喊戲自然又靚

真係又靚又可愛演技又好

佢真係好正
呢幕身材好到俾人話套戲色情

又可愛

幅圖唔多make sense
照計佢咬左pizza個口先起絲
但個pizza仲係完好無缺🤔

我覺得似效定喎

成日都覺得佢同泫雅好似樣

呢類眼 加baby fat

效定mix淫雅

打掃好撚正

有無source ?

是

原來係千年一遇？ 都幾正

點講好呢...靚到連想屌都唔好意思打出黎....

LM

減到畀fans屌佢太瘦

仙女

佢上running man宣傳套新劇 勁多單人shot影佢 真係好靚唔好講笑

懷抱太陽的月亮個陣已經覺得佢好靚
利申非韓粉 tvb播個陣唔小心睇左一陣已經比佢吸引左

男主肯定一邊kiss一邊渣波
如果唔係拍戲既話

淫到仆街
用對腳頂條仔碌9

Same 依家反而覺得金所唔靚

我係睇完呢條片所以去睇套劇
Btw呢套劇真係唔合格

你分析得勁好

因為套便利店先留意佢，著d衫真係好sexy

火車便當

3號眼 4號鼻 7號咀

睇返啲而家樣

仲要個shape好真

屌我都想講呢點畀你講咗先
Btw男主個樣好唔得

痴撚線，準備扑得

其實呢套漫改本身真係色情嫁，韓國啲人仲話佢仲乜接呢啲劇

仲有一個係邊個？

成套劇睇睇下好悶
又唔好笑唔夠意淫

金賽綸

code?

新星body真係好色情…

金賽綸大個劣化得好勁
細個靚好多

早排有po講佢嗰套偷天任務，睇落佢樣同身材都正。

求大波圖

請問係邊三金呀

無挑做嘉賓果陣已經好好J

真
睇到一半棄咗
男主嗰樣柒到

推雲畫入面真係超正

身材正到痴線

Umm 其實我係因為男主所以睇
但無可否認佢呢套野裡面真係走左樣
之前睇匹諾曹同doctors對佢印象唔錯
點知呢套野肥左走晒樣

我話劇唔合格係因為劇情 太on9

咁樣睇又唔係好大對

睇網劇playlist 第4季 佢正到

黎緊第5季好期待佢條loveline佢身材都唔差 瘦底大波

佢有咩劇好睇？ 便利店睇左兩集

=.=
搵到code了 有d失望

點解佢咁大波都可以咁瘦

btw 我覺得佢個樣好有攻擊性好迷人
有冇人明 好似狐狸咁吸引人

雲畫個陣正啲 便利店新星個面型尖到有啲唔自然

咁低既點解

我以為呢個金汝貞

錯post

應該無掛 打botox應該會變硬膠面

係好撚難頂
但為咗金裕貞勉為其難睇曬

推

Show me boobs

豬西

尹鈞相變左尹金勻木目

短髮一樣咁正

有集扮鬼比池昌旭咁mit法都好彈 唔似有打到
打左唔會mit成咁

危險既女人！
狐媚？
_媚

我唔記得隻字

嫵媚？

細佬對空氣瀏海冇抵抗力

yesyesyesyesyes！！！！！

冇打不過削咗骨

佢基本上冇空白期wor
點削骨

不嬲都係3金入面最好樣嗰個 另外2個麻麻

我睇有報導係話佢呢幕著得太正 令人意淫

女人妒忌心
接受唔到金裕貞天生仙女氣質

點解google唔到大波圖

以前睇佢套擁抱太陽的月亮做戲，一個小學生可以咁好戲，個樣正氣又可愛，童星個陣已經覺得佢大左實不得了。宜家仲要咁大波公平咩

之前睇便利店開始中意佢
而且性格爽朗

好正

等到有人開po討論佢了真係好正
佢戲路好廣 古裝清純又得 淫又得
裕貞

金所炫拍鬼怪雖然係客串 但個陣覺得佢好正
就算客串都可以做得咁好
金裕貞細個個陣覺得佢幾豬
但真係愈大愈靚

Botox係肉毒桿菌只不過係消左個咀嚼肌
硬膠面嗰啲係玻尿酸，唔同
不過Botox 真係好普遍
小事到都唔叫整容

美白針都係幫助美白既營養野黎

김유정 ㄱㅅ

識貨

一直都覺得佢係三金最靚，
而且演技又好
三金細細個已經覺得佢係top1
係近年接戲唔多加上接既戲有時又唔係熱門
所以比所炫爬頭

她的微笑

由細J到大真係勁靚女，又好戲

佢啲笑正到傻

佢真係好完美
天然
樣靚
波大

真係好靚女

所炫反而唔知最近有咩hit 戲
但三金除左金裕貞 金所炫仲有邊個金

金賽綸 細佢兩個一年

再推

但唔知點解佢拍啲劇嘅男主角多數都係叔叔嚟個個都大佢差唔多十年

池昌旭唔算阿叔啦

男演員上位上得慢, 好多後生都擔唔起大旗
好似丁海寅都3字頭, 但一冇姐姐旁住就冇人睇

池昌旭係好正 但都大金裕貞12年

其實唔講年齡 真係唔知大咁多

佢細個拍 擁抱太陽的月亮 嗰陣最靚 有仙氣

係咪演過擁抱太陽的月亮
女主角細個個角色？

果陣已經有留意佢
當時本身漫無目的咁睇劇
但一剽佢出場就好有靈魂感
會自然比佢啲戲吸引左
做得仲好過大個版既女主角

唔知有冇巴打睇過呢套入面既佢

先熱情過個男主角同裕貞勁唔襯
但裕貞同昌旭好襯

好撚大波

本身好少睇韓劇
冇追韓星
但除左李英愛 朴信惠
唯一記得既就係金裕貞
有種講唔出既魅力

又純又欲
可清純可淫

對眼有嗰種靈氣真係靚到

一對眼 水晶般吸引

佢先19歲就已經keep住打無可能呱

唔知點解我成日凝住個男主角係gay

係呀

韓星有幾多個敢咁樣比人搣

終於有人請佢
真係好靚女 由細靚到大

臭雞

仲有粒銷魂墨呀

除左便利店新星
雲畫的月光都好好睇
個人鍾意雲畫多啲
便利店新星就搞笑啲
佢真係超靚又演技好終於有人講佢

唔撚係掛
便利店都好睇?
我覺得啲編劇有啲限死咗佢嘅戲路
係都要佢做楚楚可憐咁
雲畫做完一次覺得幾好
但係之後兩套都係咁就真係幾悶

雲畫好睇好多

終於有post講佢 佢真係好cute好正

如果金裕貞係老婆，真係日日都唔駛落床

老婆好靚靚

結咗婚是冇閪屌的

一年先一次
好小事

唔介意
晚晚攬住仙女瞓

唔記得邊套劇 有一幕佢跑步

都係上面嗰套
先熱情地打掃

心動了

韓國太多鹹濕仔

仲有幕好似係著背心運動衫跑

my cup of tea

iu有c（日本size)

入嚟留名，廟細燈籠大，睇到扯扯哋

但腦海浮現親愛的金子場裡面佢BB時被綁架嘅喊戲，自動skip入聖人mode

金裕貞係一個好特別嘅演員，計孫藝珍後，金裕貞係我第二個鍾意嘅韓國女演員

整容雞一隻

大個左好睇好多

佢個鼻係嗰套電視劇 先打掃吧 時期突然尖咗好多。應該有整過嚟

不嬲都有肉地 減一減就好正

一望個樣就覺得個鼻怪怪

本身鐘意金所炫多啲
由擁抱太陽的月亮 想你細路女，到學校2015都好有仙氣
打架吧鬼神都仲keep到
但近2年個樣平凡咗好多，變咗普通靚女

金裕貞冇咗babyfat索咗好多

樣又靚丶波又大不但至仲要身材都咁正，真係好想娶佢做老婆

有套講佢bully人 唔完全係楚楚可憐 你可以睇下

[img]

上面個Ching搞到我係咁彈

金所炫個額頭大到成塊面1/4

一直唔覺得佢靚
成日都有pat厚頭髮 權骨又大
無左pat陰就什麼都不是

由細睇到佢大

對波彈下彈下

又有據追啦

米色

其實可以考慮拍下女版玄真賢或者韓版逃避雖可恥但有用，童顏隱乳

佢好細個已經鍾意

FBI

清純版泫雅

淫過泫雅就真

金裕貞流出 肯定上熱門

樓上fbi

咁多圖同gif都冇一個係哩套嘢

幾分鐘 有冇cap 圖

仲要扮貓
可愛到傻

當年未發育 個波未大

金裕貞流出

刁你，仙女都FF

係邊套劇cap？

戀愛細胞
연애세포
電影嚟
佢嗰陣宣傳哩套嘢嚟過香港

唔需要咁大

邊度有得download番嚟睇

金裕貞上running man好正性格好爽 唔做作

應該冇得Download 要線上睇

十年冇睇RM為咗佢睇返次

好彩佢同班主持玩得埋

唔似其他人上去宣傳咁玩得咁尷尬

可能睇住佢大 好似識左好耐咁

無碼流出大家都睇過晒，做乜要造作

感謝巴打

好搞笑

我覺得同朴寶劍都唔差

我就話寶劍襯啲

我就覺得佢同玄彬襯啲，愛的迫降裡面型到PK，計金城武後佢算係我第二個男神。

利申：以前玄彬太瘦成個道友咁，無論金三順定秘密花園都唔多掂，但自從愛的迫降後，玄彬係型、英、帥、靚、正、加有錢嘅完美體生物模範生，我女神孫藝珍隻gg一定無硬

頭先上網搵
原來38歲
真係睇唔出

但係寶劍應該唔鍾意女仔

wtf?

應該係無閒錢，話晒7年前21歲時因為擔保老豆頂8億韓圜條數（大約港元5千3百幾萬）而破產

五百幾萬咋下話

認真好襯 完全唔似差12年

呢張最襯

呂珍狗都幾好

係喎，自膠一打

睇緊月光，金嘟嘟好L靚呀喂

最後個幅係咪key圖黎 好唔掂

如果金裕貞做你老婆 每日生活點過？

點講呢… 睇完佢同請打掃吧果個「黑人」d YouTube vlog 你就發現其實佢係一個性格超級普通女仔…… 不過個樣同身材係正嘅

終於有人欣賞佢 金裕貞真係由細靚到大

最尾係便利店新星大結局影嘅相

有無link可以share下

Umm Chef?

請打掃吧果個「黑人」？即係邊個

似係佢講錯左 佢講緊新星入面個達植

哩條片好似係裕貞香港fanspage自己走去翻譯
我睇嗰陣仲未有中文

睇完了，同孫仙好大分別，真係一隻披著魔鬼美貌嘅綿羊仔

有美食應該好容易俾人拐走

隔著個mon都聞到頭臭味

佢個頭是香的

呢個樣正過化全妝